受騙的那個比騙徒更混帳...

醒啦...係我on9先會信個識左幾日既人講既野
希望佢年年有今日
我會進步識個更好唔洗佢後悔因為佢唔配.

咁又唔使改埋個ID嘅

我今次真係受傷....冇諗過幾日就沉得咁快

識我好過啦樓豬

晨早要咁做la

好呀

咁所有野都係9月發生既事....宜家做都未遲既

希望佢哩啲人會得到應有既懲罰或者已經發生了，比人飛左先咁

你好好屌
唔呃你呃邊個

唔緊要架 大家過自己既生活 但我放眼未來 如果有生之年仲記得佢既話 希望佢身體健康 長命百歲

咁佢呃你啲乜先㗎

平心而論好唔捨得你塊西

蝦條

我也想騙你這個才是真相

大家開心過

有一種固執 得不到喝彩

apps識？點呃法？

幾日就俾人呃蝦條

大家都蠢過

驗下性病啦